馮檢基（基哥）算唔算係泛民唯一清泉？

1. 當年反對修改議事規則
2. 認為本土派都係同路人，要同本土派溝通
3. 泛民初選比大台屈基，姚松炎輸左又被屈基
4. 事實上姚松炎選期間真係有盡力助選，冇計私怨
5. 同毓民友好，上毓民踩場客串
6. 投稿癲狗日報

仲有冇？

有呀，投票贊成2012政改

再次證明毓粉真係弱撚智

算呀

又傾又砌第一人

咁嘅年紀仲企第一線，好替佢辛苦。